點解呀婆鐘意著花花衫？

想知

連登有冇70路sis

候生鐘意著到好老積 著深色衫扮大人
老左著到花呢花碌 又鮮色又花花 著深色死氣沉沉 唔想睇落咁老

老實講係有朝氣d

而家啲人開始少女唔鋤愛阿婆嘅原因